[致醫護] 政權狂言: 唔撚洗你地救呀！

又錯台重開
相信唔少係抗爭現場出現嘅FA 都係醫護相關行業

咁多年嚟 政府如何對待醫護界 如何漠視香港醫療問題 床位日日爆 Buget日日Cut
醫護界各職位嘅高壓 辛酸 我都看在眼內
大家亦有目共睹 就唔係度再花唇舌狠批

過去八個月 記得你地俾港共 魔警 同某部分單細胞人形生物如何批評 抹黑 謾罵嗎？

暴徒 黑護 假醫護 唔撚洗你地救 唔撚好扮哂野
暴警對你地嘅指罵 言猶在耳 亦唔算咩
一次一次針對FA嘅截查拘捕打壓暴力對待 更加阻礙救援 人命就此斷送...
當時你地想盡專業精神 想以人道考慮做大前提 想進行人道救援？
對唔住: 警賊做緊野 走 即刻走 唔走拉埋你

黑警對你地嘅所作所為 亦係政權對你地指控 黑警就係獨栽殺人政權嘅爪牙 親衞兵 為政權所默許

八個月 政府 官員 醫管局有冇為你地發過一句聲？有冇承認過你地堅持進行人道救援嘅專業精神？
冇！你係暴徒！係現場都係暴徒！

何以依加爆發武漢肺炎 曾是政府口中嘅醫護人員 突然又專業了？
生命似是玩泥沙，抽籤就被決定要上前線...佢玩緊你泥沙

算 咁我可唔可以拎返我本身應有嘅權益 我唔想有命出冇糧出 唔要求多 只要返你係我身上搶走嘅
再看看社會一部分自私腦退化病人嘅論調
:冇醫德
:黑護真係黑護
:乞衣，香港之恥
:同當年沙士高尚情操冇得比
:危難當前，開天殺價，佩服
云云。

奇怪。八個月嚟為救人受盡謾罵 依加又逼我去救人
八個月嚟從未係依群人口中出現過嘅醫護專業精神
八個月後突然要我履行？
而且把口一樣咁臭
醫護又突然需要被專業了

算。專業精神嘛。
等等！責任在你嗎？
郵政局12月2x號香港信件已經不寄武漢
無事無幹 做咩唔寄武漢？
看來SARS一役 多條人命換嚟血的教訓
港共沒有汲取 不值汲取 香港人生來命賤

係天秤一方放上了武漢肺炎 政府理應將防疫放在另一方
然而 政府似乎無此打算 老早就決定將醫護人員嘅性命取而代之 放上天秤

隱瞞 封鎖消息 任由情況惡化 放肆讓疫情擴散
政府第一步要做嘅把關 太麻煩 不了
過關申報 不了 控制出入境 都不了
直到各地封關推出相應措施預防疫情 香港政府也說不了
疫情已經到不能預防地步 咁控制疫呢 香港政府: 不了
多地封關 港府中門大開
將最後一步放係第一步 押上醫護人員 香港人性命
香港政府: 好極了 何樂而不為？

一開始就決定推醫護送死 視你地生命為無物 港府各種不作為 依加竟然重提責任 醫護專業 道德勒索
責任在誰？清清楚楚！

醫護各界人員 何必將自己性命弄賤
錯不在你地 即使你地決定罷工 無人可以指責你地
政府玩你地命 單細胞生物玩你地命
依班人依個疫情值唔值得你地玩命
政權搏了你的命 值得你跟佢搏命嗎？

我唔係醫護人院 但無論你地決定如何 作為香港人 我都會支持

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

深夜幫推

推

推推推推推
罷罷罷罷罷

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持醫護，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

明明黑警大大聲聲話：唔撚哂你地救啊 咁不如真係唔好救

抗疫保命
推翻政權

唔好下下講道德

一齊罷
721 831 101 1111

香港政府同黑警係咁諗

推
推
推

班仆街政府諗住你地做醫護醫者父母心，唔分立場救人，恃住你地唔識反抗都仍然會埋頭苦幹繼續做，就算俾人cut資源，做到唔撚停手都係得啲燒賣魚蛋叫做慰勞你地，真係難聽過粗口。所以再唔有行動，根本呢班仆街當你地先係condom。

[有圖] <小紅書>人氣香港女護士Cherry 改名叫「切瑞姑娘」

佢一個人救
其他人可以休息

1.29 大三罷

已經唔想再提以前啲仆街野
好似疲累轟炸咁。。。

交你你啦香港姑娘 我罷工先

港共準備好火化醫護屍體了

push

「武漢肺炎來自P4實驗室」文章懶人包

三罷救港！

極度憤慨
大家一齊罷

我懇求大家無論用任何方法都要留返條命 港共想將香港人種族清洗

推爆

讓我們一起射！
射便老母波！

Pish

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

Pushh

一係罷工
一係拿拿林為左醫德英勇殉職
兩者都要快
大陸人係因為香港醫療先湧入黎
冇得醫就會散
快快快

up

現實係HA好撚多藍絲同埋偽中立嘅RN甚至醫生
黃果堆前線無一個唔支持罷工
但數量未去到關鍵性影響
預期自己打飛機淨叫醫護罷工
不如大家都盡自己影響力
全港大三罷

Help push

醫護為自己為香港 請罷工
一齊三罷對抗港共極權

p ush

讚同
我要攬炒